連貓 sticker (非官方高清版)

是咁的
某日 share 連貓畀畫畫嘅朋友
佢話隻死嘢幾過癮
於是我就說佢不如整套 sticker
結果佢真係整咗
以下係部份作品

第一套已經上埋架
如果反應好我再說佢畫

拎都唔識貼

樓上係木顏色低清版
呢條先係高清

輕輕一推

thx

連貓性格係咩？

一睇就知陰鱖狡猾奸詐

多謝 喵

高竇

Tg版？

樓主識唔識整動態版?

呢兩個呢?

隔離 po 有 TG 8 bit 動態版

TG非官方連貓動態Sticker上線啦！

好正